A FAIRE AVANT DE LANCER LE PROJET :
CREE LA DATABASE todolist
PIP INSTALL wxPython
PIP INSTALL mysql-connector-python

Instructions:
Faire une application de Todo Liste avec catégorisation des choses à faire. Réalisation de tri et de filtre sur les catégorisations, les thèmes, les dates...
Sauvegarde sur sqlite avec système d'import export au format csv




Incidents:


Notre équipe fut en format réduit car Hanakhin Nouni ne fût pas présent pour raison personnelle.


Sqlite eu un problème lors de la création des tables, l'auto-increment ne marchait pas, nous n'arrivions pas à le faire marcher au bout de plusieurs heures, pour au finale nous rendre compte que le logiciel nous disait qu' il avait un problème mais tout marchait correctement.


mercredi:
Notre “date” dans la table "activite" a eu quelques problème car la date de formbuilder est francais mais la date de sql est anglais et elle était donc incompatible.


Technologie:
Nous avons utilisé python car tel était les demandes du projet, mysql car sqlite n’était pas au niveau de ce que l’on avait attendu et plusieurs problèmes techniques ont été rencontré en l’utilisant. WxPython fut utilisé car c’est ce que nous avons le plus de maîtrise et nous nous sentions plus à l'aise en l’utilisant. L’utilisation de Wxformbuilder a été nécessaire pour la gestion du front.


Répartition des tâches : 
Nous avons planifié une gestion des différentes parties du site qui sont :  


Rapport de présentation : Gérer par l‘ensemble du groupe 


-Le MCD : Gérer par Tanguy
-Le formBuilder: Gérer par Kevin
-Le Main.py et les vues associées: Gérer par Kevin
-L’affichage dans le viewAllTask.py: Gérer par Tanguy
-L’import-export au format csv: Gérer par Kevin
-Le Diaporama et readme: Gérer par Tanguy
-Le Gitlab: Gérer le Groupe
